% !TEX root = grechanik-autoref.tex

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% THE FIRST TITLE PAGE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{titlepage}
% \begin{center}
% % {\Large
% % \textbf{ИНСТИТУТ ПРИКЛАДНОЙ МАТЕМАТИКИ\\
% % ИМЕНИ М.В.КЕЛДЫША
% % }\\
% % \textbf{РОССИЙСКАЯ АКАДЕМИЯ НАУК}
% % }
% \end{center}
  \begin{flushright}
    На правах рукописи
  \end{flushright}
\null
\vfill
% \begin{center}
% {\Large
% \textbf{ЧЕРНОВИК АВТОРЕФЕРАТА \today}
% }%
% \end{center}
% \vfill
\normalfont
\begin{center}
{\large
\textbf{Гречаник Сергей Александрович}
}%
\end{center}
\vspace{2mm}
\begin{center}
\begin{doublespace}
{\LARGE
\textbf{\rutitle}
}%
\end{doublespace}
\end{center}
\vfill
\begin{center}
\textbf{05.13.11 — математическое и программное обеспечение 
вычислительных машин, комплексов и компьютерных сетей}
\end{center}
\vfill
\begin{center}
\textbf{Автореферат\\ диссертации на соискание учёной степени кандидата физико-математических наук}
\end{center}
\vfill
% \begin{flushright}
% \begin{minipage}{.5\linewidth}
% \begin{center}  
% \textbf{Научный руководитель кандидат физико-математических наук Романенко~С.А.}
% \end{center}
% \end{minipage}
% \end{flushright}
% \vfill
\null
\begin{center}
\textbf{Москва\\\the\year}
\end{center}
\end{titlepage}

\pagebreak

\begin{titlepage}
  % \begin{center}
    \noindent
    Работа выполнена в Федеральном государственном учреждении
    "Федеральный исследовательский центр Институт прикладной математики
    им.~М.В.~Келдыша Российской академии наук"
    (ИПМ им. М.В. Келдыша РАН)
  % \end{center}

  \vspace{3ex}

  \noindent
  \begin{tabularx}{\textwidth}{lX}
  Научный руководитель:&
  Романенко Сергей Анатольевич, кандидат физико-математических наук, ведущий научный сотрудник
  отдела №12 ``Инструментальное и прикладное программное обеспечение''
  института прикладной математики им. М.В. Келдыша РАН 
  \vspace{3ex}
  \\

  Официальные оппоненты:&
  Захаров Владимир Анатольевич, доктор физико-математических наук, профессор кафедры математической
  кибернетики факультета ВМК МГУ имени М.В. Ломоносова, старший научный сотрудник отдела
  теоретической информатики ИСП РАН, ведущий научный сотрудник НИУ ВШЭ
  \vspace{2ex}
  
  Бульонков Михаил Алексеевич, кандидат физико-математических наук, доцент,
  заместитель заведующего кафедрой программирования механико-ма\-те\-ма\-ти\-чес\-ко\-го факультета
  НГУ,
  заведующий лабораторией смешанных вычислений ИСИ СО РАН
  \vspace{3ex}
  \\

  Ведущая организация: &
  ФГБУН ``Институт программных систем имени А.К. Айламазяна Российской академии наук''

  \end{tabularx}

  % \noindent
  % Научный руководитель:\\
  % Романенко Сергей Анатольевич, кандидат физико-математических наук, ведущий научный сотрудник
  % отдела №12 ``Инструментальное и прикладное программное обеспечение''
  % института прикладной математики им. М.В. Келдыша РАН

  % \vspace{3ex}

  % \noindent
  % Официальные оппоненты:\\
  % Захаров Владимир Анатольевич, доктор физико-математических наук, профессор кафедры математической
  % кибернетики факультета ВМК МГУ имени М.В. Ломоносова, старший научный сотрудник отдела
  % теоретической информатики ИСП РАН, ведущий научный сотрудник НИУ ВШЭ
  
  % \vspace{2ex}

  % \noindent  
  % Бульонков Михаил Алексеевич, кандидат физико-математических наук, доцент,
  % заместитель заведующего кафедрой программирования механико-ма\-те\-ма\-ти\-чес\-ко\-го факультета
  % НГУ,
  % заведующий лабораторией смешанных вычислений ИСИ СО РАН

  % \vspace{3ex}

  % \noindent
  % Ведущая организация:\\
  % ФГБУН ``Институт программных систем имени А.К. Айламазяна Российской академии наук''

  \vspace{3ex}


  \noindent
  Защита состоится 20 февраля 2018 г.\
  в 11 часов на заседании диссертационного совета Д 002.024.01 в ИПМ им. М.В.
  Келдыша РАН по адресу: 125047, Москва, Миусская пл., 4.

  % \noindent
  % Защита состоится <<\underline{\hspace{2em}}>> \underline{\hspace{12ex}} 2018 г.\
  % в \underline{\hspace{2em}} часов на заседании диссертационного совета Д 002.024.01 в ИПМ им. М.В.
  % Келдыша РАН по адресу: 125047, Москва, Миусская пл., 4.

  \vspace{3ex}

  \noindent
  С диссертацией можно ознакомиться в библиотеке ИПМ им. М.В.Келдыша РАН, \url{http://keldysh.ru}

  \vspace{3ex}

  \noindent
  Автореферат разослан <<\underline{\hspace{2em}}>> \underline{\hspace{12ex}} 2017 г.

  \vfill

  \noindent
  Учёный секретарь диссертационного совета \\
  кандидат физико-математических наук \hfill А.Е. Бондарев

\end{titlepage}


\setcounter{page}{3}

\pagebreak
